細公司做嘢嘅辛酸

人工又低
乜嘢狗屎垃圾又要你做
又要記n咁多樣嘢

幾錢人工

岩岩resign左

I know that feel

大公司都唔好得去邊，最多係人工高少少

12k

以前試過做埋IT叫我拉線夾LAN頭

岩岩出來做野個陣in graphic design
個仆街老細要我幫佢整埋電腦
公司裝修放假要我睇埋
做左兩個月就走左
On99